雷軍：iPhone X 發佈後小米 MIX 2 更受歡迎！

𠫔小米今年推出第二代全面屏幕手機 MIX 2 跟同樣聲稱以全面屏幕作為其中一個賣點的 iPhone X 作對撼，而且更比 iPhone X 早一日發佈。到底消費者會怎麼看。

日前小米 CEO 雷軍近日在耶魯北京中心發表演講，分享了小米在全面屏幕、處理器等方面的創新以及在新零售方面的探索，當中也介紹小米在全面屏幕手機方面的研發過程。

不過雷軍在發言當中認為，自他們推出全面屏幕手機小米 MIX 之後，不少公司在今年都推出全面屏幕智能手機，甚至連一向都不太跟潮流的 Apple 也發佈 iPhone X。更加表示在 iPhone X 發佈後，他們的小米 MIX 2 關注度變得更高。

但雷軍好像忘記了，小米 MIX 設計很接近 Sharp 的 Crystal X，未知是否有作為參考，但是小米 MIX 似乎把全面屏幕發揚光大而影響到市場發展是不容置疑的。但現時 iPhone X 尚未正式發售，口水戰難免，還是等 iPhone X 正式發售，到時才真的可以見個高下。

叫佢香港睇下有幾多人小米先啦on79

發覺國產機好中意搬iPhone出黎講
而Apple就從來都只會當佢地冇到

欣宜先會claim 自己係女神，你唔會見真女神千雪咁做

Btw, 叫個雷乜撚野軍返印度食蕉啦，印度賤民最鍾意用賤米